好奇一問，泛民同黃之鋒係咪上返神檯了？

純粹真心想知下連登仔立場

係
唔係

講返自己立場
泛民食屎
黃之鋒毀譽參半，但呢次唔會笑佢

係。

如果你仲係覺得組人鏈食杯麵係錯既
咪啵撚好支持佢囉屌
好撚稀罕咩

當你可以比猿蟈強迫害，再做埋政治犯，你都可以上神枱

我係真心想知而家連登咩環境

重申返

我上面講左自己立場
但呢個post唔係想說服邊個邊個要支持我立場

泛民同黃之鋒係咪上返神檯了？

呢度香港黎架
一直都係
唔好講好耐
上年好喇
立會投票好, 咩LESSER EVIL 好
你都會感受到
佢地先係香港既多數
黃之鋒一坐監
有班人既即時反應居然係
咁佢地咪''冇得去選''囉
居然係咁講
仲以為票係有用
香港之所以有今日
你明唔明

又或者有人純粹為黃之鋒可惜，但同時憎泛民

岩岩見到既

又唔一定，我只係諗，點解銅鑼灣書店事件回響反而好似無咁大？
明明事件性質一樣惡劣

推得咁撚快既出面

連登-係
但唔知打手帶領定點，始終連登仔好易煽學